(Be Water)做乜又打陣地戰呀？仲未比狗拉夠？

睇尖沙咀睇到好無奈
我地已經有幾百個兄弟比人拉左
前線仲係唔識醒水？
無啦啦做乜又圍狗屋？又企定定等狗拉？

一係你就快閃，打遊擊，攻完就走（目標可以係蟈旗或者中資商店/中資機構）
一係你就升級武力
要擋得住衝擊之餘，甚至有能力屠狗，令佢地唔敢衝。否則前線再多人亦都只係靶！

希望所有人，特別有份去尖沙咀發夢既手足，諗清楚我講乜

push
每日重複同一個劇本

推

根本就係
人地狗狗愈黎愈熟手啦

push

唔好再做靶
我地要拎番主導權！

其實佢地知唔知每次陣地戰都係要被捕先結束到?
除非你打贏D狗啦
我唔想話佢地
但今日係第幾次陣地戰輸?
多到數唔撚到
一次唔聽兩次唔聽三次唔聽四次唔聽
屌下你又話人分化
唉好撚On9

又唔敢大規模升級武力
打乜撚陣地戰

根本陣地戰=送頭
起路障完全無用
因為進攻先係最好防守

yes

陣地戰 係 應該以大傷流血為目的

文宣係今場革命最重要嘅部分！

唔好停係度打陣地戰，快閃啦！既然人不多更加不可以送頭。

依幾日有人批評玩快閃
唔知依班人咩心態

因為已被滲透

好多換衫黑鬼 加便衣捉住人

開始覺得抵死
你話我分化都話 隨便block
鑊撚鑊都係咁 對恃 人推 再推 再推 再岀速龍狗衝
就拉人 無計對付速龍 又唔撚散
俾人拉真係。。。抵撚死
日日送頭 各區送頭

721

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

be water呀

記唔記得琴晚戰後討論有堆post屌快閃
話做乜柒狗未見彈未開就走嘛
今日未玩返陣地

警察黎 我地玩快閃佢地拉唔到人

拉個d全部好細個
係咪前線有古惑？

由依家開始，唔好再死守，因為黑警已經改變戰術

其實睇直播都唔知點解尖咀變咗陣地戰.....

唔排除有鬼，不過硬係有班話唔聽，快閃先係王道。

... 你係要做成實質傷害先走呀
人地放彈只係少幾十粒彈
你燒到一支國旗 中共就無一分面
即係港府會比人照肺

明唔明我講乜
如果香港警察保護唔到國旗同中資公司
你估下共產黨會唔會屌撚柒佢地？

快閃辱蟈是正道

一陣又話冷氣軍師 前線決定 人地狗都轉戰術 我地仲係摩連奴

芝麻包袋

根本有心帶頭俾人拉

琴日一堆post屌遊擊
今日一堆post屌陣地
自己諗

「冷氣軍師」呢個概念真係on99
大家都係同路人
想比意見有咩唔岩？
唔篤灰、互相尊重咪得

今日同琴日拉既人數好大分別wow
有鬼帶風向話唔好玩快閃

琴日已經留守聲援到送左幾個頭
點知今日又去守陣地送多幾陪頭
真係好無奈

如果打陣地戰就用魔法啦

咁介意批評 用個腦諗下結果咪知做咩正確 琴日只係捉到空姐同反手尖咀兩個街坊 咁care人地批評 註定送頭

明顯啦
屌拉星 玩陣地班警犬咪拉到人囉

魔法+利器

都玩左咁撚多日 鑊鑊都係推 再用煙加速龍拉人

都係要用人肉做roadblock, 死都唔肯散

由好擔心 好傷心 開始覺得 俾人拉係抵死

標準答案：前線知自己做啲咩
冷氣軍師收嗲

好嬲
被拉既手足好好係狗屋反省下

一係齋快閃
一係用魔法

我講完啦

唔可以再有人白白犧牲

唔肯快閃嘅結果

Be water
走啦
唔好送頭啦

而家面對好多問題

4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

下星期休息下先

諗下點解決

你同佢哋講啦

你屋企隻狗叫佢俾20次手都識啦

老老實實打陣地裝又唔夠對面勁，點解仲要咁堅持打陣地戰；唔好成日話人分化不如自己用吓腦諗一諗你打陣地戰對家一衝埋黎，你除咗走/俾人捉仲可以點，有反制果陣先打陣地啦

快閃左都好多問題 閃完私家車捕你

前線d手足要升lv啦
唔好再用舊戰術

反手去尖咀個兩個
連登軍師已經叫左佢地咪圍狗屋
仲要去送頭
快閃轉場地根本就可以成功撚狗

仲有著黑衫扮手足

可以預見到愈黎愈多鬼

一定好過你陣地走喇切囉

快閃係現埸決定去邊
狗好難佈防
手足輕裝 撚完狗即走
個風險低好多

尋日有人話無得hit就快閃就唔出

樓主我唔係針對你，但不吐不快

連登好搞笑尋日玩快閃就一推post屌人走咁快

今日快閃閃完紅隧就唔見左，不過就三區陣地戰

又係一堆post屌

喂，討論比意見無問題架，不過我唔明成版啲post做乜撚囉

便衣你走先捉你

係

做得冷氣軍師 都三十幾歲 跑唔郁先做後援 經驗比後生熱血既多 我地希望用我地經驗幫你地分析 一送頭就坐十年 代價太大

尋日有人話要迫到出tg先走麻
我唔明出tg同唔出個功用有乜唔同囉
又話不被捕不受傷
BE WATER 就唔該不停流走
而且依家啲狗識一面推
一面坐車去後2個街口包
係好難搞
要諗諗佢

唯一方法就係鬥快。

唯快不破。

連登太多post太亂
所以 我好希望可以面對面討論下策略
我就不嬲鼓吹遊擊同反閃既
唔信可以慢慢起我底

只屌陣地，因為知道企定定實送頭，今日深水埗又係咁，已經冇眼睇

陣地戰冇問題
陣地戰但唔遠攻先係問題
防暴一衝又唔遠攻先係問題

而家玩煙帽隊做滅煙滅上癮？

利申：今日冷氣連軍師都唔想做
覺得長沙灣撒個時間做得好靚
下星期出去時再參考

而家面對好多問題 4面圍捕

連追400米

扮私家車

黑社會

便衣扮手足

下星期休息下先

諗下點解決

兩方武力太唔對等

今天在荔枝角長沙灣也聚了很多不是勇武的人，求求大家行完入商場或地鐵站，再轉區，不要聚在一起，不要守一地方

不能白送頭

咁樣落去，勇武力量只會比人拉得就拉，慢慢被削弱。宜家林鄭政府眼中每次示威只會越來越冇感覺，唔會感覺到迫切性。
因為別人眼中睇唔到你地嘅目的，721，五大訴求先係重點，唔好比位人話變咗暴徒

睇到好傷心
圍警署如果唔係攻城等於送頭

其實好多人只屌陣地，遊擊係好多人支持，係唔知點解有班人尋日開始亂屌遊擊，果班係乜人你地估下啦

有人屌快閃咪個啲人ON9囉
首要係保障前線個人安全, 唔好比狗拉同打
屌你, 啲狗CLS, 甚至有強國公安混入其中, 你點知啲人拉到警署會比人點對待?
唔好講拉返警署咁遠, 現場呢? 睇住前線一棍一棍打落去好爽?
啲女比狗搞又好爽?

用下個腦, 連登不嬲有五毛, ON9帶風向架啦

後面太多人，前線走唔切

狗屋燒完就走啦，你又無武器打春彈地駁拉咩

琴日同今日兩種戰術出左黎啦
屌你老母,邊個再企係度守守守果d自己行入狗屋自首啦

狗狗先會想人陣地戰

從未屌過快閃

師兄，6月既經驗擺落今日8月都未必再100%適用啦
你呢啲心態，俾班燥啲既見到，就屌鳩你老屎忽啦
坐十年代價太大？條公安條例係政府架嘛
一切問題根源係政府度吖嘛
你地有人脈有網絡有資源去從經濟上去做對抗
下下話擔心小朋友俾人搵就鋤暴動
你地呢班所謂既收成期唯一諗住做既就係叫人撒叫人唔好衝咁前？
然後再俾錢買下贖罪劵上下連登睇下tg睇下live就咁算？

我唔知你喺背後已經做咗幾多幾多嘢
亦唔會因為做咗幾多幾多嘢而有人比其它人更高尚
但你呢個心態，唔要得

遠攻係buy time,唔係要對打吖

咁，前線要自己知游擊定陣地囉，唔係跟風

推 不能有人再被拉

根本就係ON9, 有三毛/ON9屌遊擊, 快閃, 所以玩陣地送死?
屌你, 搞清楚首要目標先啦
永遠記住保障左前線先

buy time走人既話
波子同油都好有用

今日打陣地戰都無人用

陣地戰次次都拉20人以上
快閃拉左個空姐同2個義士
你地自己諗

幫手推上熱門

玩国旗、美食節、水魔法etc.
得手即走

武力升級暫時未係時候
等民防有雛型，一般社區都有能力自衛先好升級

打狗打上腦係咁, 已經講過唔知幾多次

Push

要打狗就用麻包袋
唔敢就打佢屋企隻母狗/幼犬

打齊裝既狗正一傻仔

唔好俾時間佢地部署好囉

磨席癮發作 無解 底子太厚

唉

推上去

邊有弱旅打勁旅係打陣地戰
以弱戰強, 一係打遊擊, 一係打閃電戰
總之主旨係唔畀對手有充分準備下應戰, 講到口水都臭仲都係set路障做靶最後少幾廿個, 呢個已經變左SOP喇

香港無人識兵法
唉！

死守呢條屎橋有咩作用

根本前線比人滲透哂
比鬼激兩句"唔係走咁冇義氣下話"
成班中哂伏
仲要已經咁多例子都仲咁on9

睇到好辛苦其實 明明已經開始玩遊擊 點解要死守 點解要重演比人拉 對家越黎越多新戰術 點解可以仲咁On9 如果有鬼拉住人叫人留 遊擊先最可以防避 依家有埋私家車狗 人地玩突襲你根本冇得玩應變 你要lead住人地先有優勢

今日見到幾樣野 人多唔識退 亦散得慢 前線戀戰 走果時又唔會拉住人一齊 兩條戰線今人太集中 知道多戰線好難跟 但係人少反而更容易打遊擊 而且一定唔會死守 唉屌 好傷心

留=被捕
留嚟做乜？
次次留到俾人拉幾十個有乜用？
set完就快閃
除非你嗰條線大家係經驗玩家

昨日好好地。。。今日又留

依家見到邊個on9仔唔撚用腦諗下即block
歷史不斷重覆都唔識唔取教訓 戀戰係on9行為呀各位 用個腦諗下由6月講到依家be water點解 講到臭哂喇 兄弟爬山各自努力 係要自己用下腦思考下究竟點做 唔係人叫你stay就stay 幾時都要下個腦 要成長喇各位 你地想屌我插我乜柒都好 總之要用腦呀各位

我從來立場係你地出核彈都唔割，但今日既陣地唔係6月既野黎咩？明明琴日游擊好成功！

第二 打仗就係成王敗寇，你地今日守所謂陣地，打又唔係打，人地一攻你地就走，係你地所謂既守無實際用意，輸左送頭坐十年，因為改變唔到，如果你地話守立法會 我會同意，所以我覺得琴日hit and run對大家最好 傷亡最少 又有效果，兵弱就兵快神速，所以我唔明你地所謂守陣地既用意，願聞其詳

你可以選擇，你覺得我錯可以唔聽

其實唔知啲留啲人諗咩
佢地預計緊啲乜嘢？
預計留到尾班車就走？食催淚彈食夠就走？定俾人拉？
依啲危險嘅策略係冇主導權，啲狗嘅行動決定你生死

快閃

係兩日都冇人遠攻

完全同意，
而家狗已經唔同玩法，
唔會再比時間你走，
一出嚟就衝，咁又捉幾個

快閃呀！

要快閃！進攻係最佳防守！

死守 被捕 上連登開post話義士已成condom
每星期都loop

人類總是要犯同樣的錯
感覺今日既示威者同尋日好同

搞社運/政治係應該要睇戰略書, 孫子兵法, 戰爭論精華同薄富爾本戰略緒論都係好嘢黎
驚睇唔明孫子兵法可以睇鈕先鍾本孫子三論, 第一部分係原文註釋, 解得幾通

以上公共圖書館都有得借

打全港游擊戰

Agger

狗隻利用我地手足之情玩野

講幾多次，女仔一定不可在前排

畀我係黑警都用間喇
個個都包到無樣睇, 係天然混入間諜嘅環境
前線環境緊張, 情緒主導機會高, 又多義氣仔女, 唔派隻鬼入去焗你死守先戇鳩

一去就更多人被拉

係咁o架喇, 用間同激將點解流傳千古, 係因為work丫嘛, 個個包到無樣睇, 上連登同TG開AC鳩噏自己係前線又唔洗本, 咁都唔用間同激將先白癡

唔使落你地我地
我同你一樣都係冷氣友

琴日你以為快閃好成功
其實背後幾多怨言
係幾咁混亂，我唔知你有冇追其它post.
不過都唔係問題，方法係要試，再去進步
今日長沙灣深水埗時間掌握得好好
但一轉入尖沙咀唔打，圍警署，冇陣式，企太密，冇位走
咁你要講既就係陣地戰中既打法，
而唔係否定陣地戰呢種手法

雖然我都唔知仲圍警署仲有咩為
係基礎增加管治成本既前題下去針對警署
我唯一諗到真係純粹發洩架咋喎

我既立場係
打得陣地戰就真係要遠攻
而唔係on99企喺度淨係等滅煙

btw,我針對既，係你個心態呀
都次次長篇大論都俾人無視重點

的確，仲有，打咁多次陣地戰攻警署扥咩！要打據點打禮賓府特首辦！我信班仆街黑警唔回防

問下自己守黎有咩目的啦 人地唔走就跟住一齊死守

睇到前線一次又一次捱打我真係好無奈

老實講
死幾多隻狗都唔會動搖政權

唉屌
葵涌又黎多鋪

幾十個人係警署死守🤦‍♂️

學下毛澤東啦
遊擊咗五次都冇問題
一玩陣地戰即死要逃跑

推，唔好再死守

Be smart, be water

再咁撚法真係玩死自己人

比著我一定會由得隻鬼死，明明陣地戰一定會比狗圍一定有手足損失嘅，推得陣地戰嘅人已經違背咗義氣呢樣野啦，好心手足真係以當時情況著想，唔好比感性壓制到理性想法呀

我唔係5毛 有睇過我言論就知
去到而家已經8月, 我而家真心覺得 如果呢個時候仲話啲咩冷氣軍師講既唔洗聽 叫人走就係分化 唔守就唔係兄弟 呢啲真係鬼黎
唔係叫你去捉鬼(其實都捉過唔少次) 但真係要自己分析 覺得唔對路就好走

抗爭要帶個腦

葵芳劇伏

做野最緊要有目的 但係而家守著真係唔知做咩 你最多咪守到2400 根本就改變唔到任何野
我覺得而且應該每星期係維圍搞聲討大會, keep住運動氣氛同時宣傳呢個港共有幾仆街
勇武真係要暫時休息下同留力, 我自己預測 10月應該會有好多大事發生 應該係留力到果時
而家應該暫時做個鍵盤戰士幫文宣組做文宣 或者去下聲討大會鬧班垃圾黑警

真 識玩應該引支聯辦班人日日嬲嬲咁鬧你 但佢又奈你唔何

巴打你名

葵芳呢單好明顯鬼帶頭

得就唔會去到今日都咁撚樣啦
早排嗰篇撚乜前線三大原則笑撚到我仆街, 成個mindset都係打狗都成萬正皮, 同狗打有春用咩, 打陣地戰由一開始就係錯誤
明明「不被捕, 不流血」同「be water」都係好好嘅指導思想, 結果次次都係嗰個SOP: set路障->鳩叫口號->唔知做乜撚->黑警鳩射TG狂衝亂打->清場茵band->拉返幾廿個收隊

成個戰略思想最大錯誤就係要速戰速決, 你又唔係武裝革命, 邊有社運唔係打長期戰
成個腦都係「endgame」, 「退就會輸」, 「唔升級就會輸」嘅思路
end你個頭, 612係endgame, 因為當日要二讀, 甚至三讀
但612之後已經轉左玩法, 最遲71之後已經唔係endgame流, 而係長期戰流
啲活動谷得咁撚密, 見到都攰啦你老味, 仲要除左機場, 次次搞到最後都係上述sop, 搞和理非最後變街頭衝突
你要有echoes, 就要搶news cycle個焦點, 依家呢種玩法係搶唔撚到o架, 次次個焦點都係火花四散, 呢啲無人想睇, 訴求又唔知去左邊
不過講真呢啲都畀人屌話「唔做呢啲可以做乜」
咪再度囉, 又唔係無人, 睇啲文宣咁撚勁就知手足有幾creative
個視野廣闊啲, 唔好限係短期決戰, 例如將個期思考去到10月1日, 諗下呢兩個月點spread黎搞
同個思路貼地啲(阻人返工係實驗證明最多人屌嘅活動, 6月搞嗰轉就係因為咁先一次就停, 我都唔知返炒黎做乜撚), 實有巴絲度到好計
即係你打機送左咁多次頭, 都轉打法啦, 邊有人做ATM o架, 依家卜3係做緊ATM, 對手又可以打「示威搞到香港好亂」鳩噏牌

唔係導人迷信呀
但我有見台灣既師傅同係youtube到有啲人既留言 佢地都係話毒蛾今年好危險(都係指性命) 個youtube師傅(有2個)都話佢過唔到11月
希望手足們唔好輕易送頭 改去聲討大會keep住氣氛 撐多2個月

成班友仔上到場就唔知點解上晒腦咁,成日都要做到決一死戰咁,但又唔夠一晚就比人拉晒,講真我地而家係要打長期戰爭呀,最起碼都要撐到十一啦,而家成日就坎出黎送晒頭,咁到時點樣打落去呀,美國國會都要9月先再開,唔該大家真係呢排玩住遊擊keep住個勢先,我地一定要熬到十一先有機會嬴架

認同巴打
呢個運動係冇可能速戰速決架 呢個事實一定要認清
就算到時真係爭取到雙普選 老實講 你相信共匪唔會干預咩? 去到最後 呢個運動最終既目標/結論就係要共匪滅亡 但係要佢滅 起碼都要2 3年
所以 呢個係一個長期既運動 我地既心態亦需要改變 得閒睇下明居正/ 睇下時事新聞 照常出席集會 關鍵時間就踩共匪一腳 呢個係香港人強項黎架

次次都係我地扣血
點解要玩狗屋
人地全部裝備系齊度 人又最多
點解要去送頭咁笨

我地目標係政府啊 唔係撚狗啊

TG九萬幾條友討論唔到, 成班急燥撚, 推得又快
所以係連登開導到一個得一個算
總之盡做啦, 唔得都無計

冇參謀，冇陣法，冇探子，點玩？

其實我地要黎多次煲底討論會
再係咁唔係路

決一死戰既話,警察死咗啦,幾百人圍警察

首先要截停啲活動, 你老味下個禮拜又整兩場, 咁玩碌撚咩
明明出親去都見到有老有嫩, 但我懷疑度親呢啲活動嘅都真係學生黎, 唔係好難解釋點解啲期會咁密, 好似有用唔完嘅精力咁, 然後仲要有人屌愈黎愈少人, 好似仲未明點解會咁, 繼續推下個禮拜啲活動

推呀屌 次撚次都罵9人分化 次撚次都送頭
做乜9呀
走呀！！！快閃呀
留低做乜9呀

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

幫手推推

星期五下午5點-10點，去修頓球場傾傾下一步？

要傾傾

一早話左有鬼